點樣救返冷淡期?

有無巴絲打捱過冷淡期 成功救得返段感情？
分享下呀
留名學野

拍緊定曖味？
前者就多啲搵佢，後者就算鳩數啦

曖昧/初初拍拖一定係最 sweet 的，因為你慢慢了解一個人的過程中好有新鮮感/樂趣。但了解晒之後，就冇新鮮感了。

人地講的將感情昇華到去另一個階段，就係要同呢個人從相處中找樂趣，畢竟過下輩子閒閒地要過三四十年，但這要雙方都有共識要合力經營先可能有呢個結果 (當然價值觀相近/夾會易d). 找不到相處的樂趣就會開始嫌悶，跟住見異思遷再找新鮮感。

其實都好睇對方從相處中要點樣先滿足，而你又俾唔俾到佢。如果對方未 ready, 仍然停留在找新鮮感嘅話你做乜都冇用。

我都想知？我可以點樣做
拍拖6年半
前兩日都重好地地，今日突然就話淡了！
無嘈架情況下講！

Ps 絲 兩個從來無講過分手！無嘈話大架，成日會有小拗撬！

有一個方法，有朋友因為咁樣work左。
話說我女性朋友又係同條仔有冷淡期，身邊呢朋友已經叫個女飛左佢，原因都係因為條仔成日唔理佢。
後來條女領養左隻棄貓仔擺在條仔屋企度養，之後條仔可能因為隻貓同條女有左話題又一齊養，後尾結埋婚生埋仔。

其實有寵物嘅話個話題一定多咗，但唔建議為咗咁樣而養囉
大把人分咗手，之後自己又唔太鍾意就唔養

有第二個

重新諗返過去既自己
諗返當時既初心
唔好因爲時間耐咗就變得厭惡

咁如果佢突然話淡/唔再鐘意 但個原因係 從來都存在而佢之前又唔介意架呢？
會又係有第二個？

更加係啦
以前一直都唔介意 突然介意 除咗有第二個 解釋唔到

會唔會個問題大左/冇改善到
Eg唔鐘意你一星期打三日機 但知你好鐘意 所以接受 但你依家仲要打夠4日

都會
其實唔一定係有第二個 但一定既係 佢比以前已經無咁愛你

其實一早感受到 但唔知點面對
想避 但真係冇得避
有諗過早發現個時 拎出黎傾可能有轉機
諗諗下 應該都係冇 佢一早決定左 只係唔知點同我講

要陪佢做佢最鐘意既野或者比驚喜 例如做一d平時唔會做既野

冇乜用
佢冷淡左 做乜都唔care
利申 試過

會唔會係你唔了解咩野係會令佢開心 我自己試過比另一半重燃愛火 因為佢做左d令我感動既野

唔會啦 差唔多既野 曾經令佢感動到喊
去到冷淡期 佢只係比面笑下
點睇？

仲有 當佢唔鐘意我某樣野
佢係冇直接話我
去到講分手個下 佢先話忍唔到
仲要係話我點解feel唔到佢唔鐘意我呢樣野

我寧願你有講過 比個機會我 唔得先分手

人大左價值觀變左，你用曾經 work 的方法唔代表可再感動到佢。

點解平淡左 就一定要有第二個????
唔可以係想放返多d時間精神 係本身個人興趣 朋友 上???

好多人推論2個人淡左 一定要有第3者出現

溝通好重要呀。
可能她滿通方式同你唔係好 sync ，那就找個 sync 到的吧。

就好似 你好鍾意食譚仔
頭一個月 可以日日食
去到第3個月 你唔日日食譚仔 發現原來可以一日食三餐老麥 係未代表你永遠唔再鍾意食譚仔

有道理
希望佢都會過得好好

冷淡期一定要同對方溝通
想當初我個陣就係感覺到，所以我直接同對方講
之後要經常見面，就算對方幾忙幾攰都好
除左言語上，要用行動證明俾佢睇 大家都要勿忘初衷

做咗咩 分享下呀 想學